Bolupress! adalah Content Management System using CakePHP

Kenapa harus Content Management System lagi ?
bukankah sudah ada wordpress, drupal, joomla dan lain sebagainya ?

iya, Bolupress! adalah CMS yang akan digunakan untuk kebutuhan khusus
seperti untuk rumah sakit, toko online, instansi pemerintah, perusahaan
dan lain-lain dengan menyediakan kebutuhan untuk administrasi website
untuk memudahkan Administrator maupun contributor melakukan tugasnya.
